唔敢出門口？罷工嘅你有野要做！

的確，聽日有九成會同班狗開戰
點解仲要開戰，唔想被人拉
你有你選擇佢有佢做法
但
你唔撚係繼續返工食lunch放工好似一年前咁阿？

表達訴求唔係與狗開戰啦？
求下你地罷工
罷工唔會被人拉唔會被狗屌唔會有風險
份工唔係一世，自由係一世甚至影響埋下一代

一於齊齊po Twitter 因為扑街國安法自己唔撚想返工
整一個hashtag 話被全世界聽香港人因為國安法唔撚想返工
和理非齊齊係各大social media 報到
一諗到終於係網上有朋友有手足好開心
和理非唔可以咩都唔做
和理非可以做鍵盤戰士

和理非要一齊打國際線

p牌推唔到
求推po
Twitter 戰線未完
國際戰線未完

推

推呀

認真推

老實講
包圍政總已失去重點
開花亦都唔會有民意支持
係18區做翻文宣唔過份啫
各區嘅文宣早已被藍絲破壞得7788
無咗527場運動又可能再一次陷入無力感
和你sing係商場又大風險
大家亦有想出門口嘅心
覺得唔忿氣
要令香港人保持憤怒，文宣日會係最好選擇

文宣日傷亡少有意義眾民心

實現全民運動